笑笑口 拍拍手

叉腰扭兩扭

我做主人你做狗 一腳踢你出門口

應該係 FING FING腳 FING FING手 濛狗提步走

屌你老母

濛b

好

(〃∀〃)

唱下歌 飲下酒

屌爆你蘿友

吸口氣 呼出嚟！

練唱歌根基